職安法唯一貢獻係咪殺滅咗鳩占Kpop台嗰班油管畜

見唔到佢地啲油管是非清靜哂..

牠們驚到仆街唔敢再罵史家均

夠膽搞我地屎家軍即刻立法
剷屎黨知錯未?

琦B曾經提出過香港三民主義（順民、暴民、移民），但我覺得可以加多一民成為香港四民主義…

而第四民就係…

👆👆👆👆

孫興民✊

食過minah係威既

唔係好覺，宜家入嚟kpop台仲係以為自己入錯討論區...

你根本係推手之一
你都係想我咁答啫